<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <RRD.RimDisorders>Rainbeau's Rim Disorders</RRD.RimDisorders>
  <RRD.ModVersion>Installierte Mod-Version: {0}</RRD.ModVersion>
  <RRD.Overview>Die nachstehenden Einstellungen bestimmen die Häufigkeit, mit der sich die verschiedenen psychischen Krankheiten des Mods manifestieren, und wie effektiv die Beratung sein wird. Wenn Sie eine der Krankheitsraten auf 0% setzen, treten diese Krankheiten überhaupt nicht auf. 100% ist die Standardeinstellung des Mods, aber Sie können die Krankheiten auch häufiger manifestieren lassen, wenn Sie sich einer größeren Herausforderung stellen wollen.\n\nBenutzer der ursprünglichen a17-Version des Mods von SeveralPuffins sollten beachten, dass die Standardrate (100%) für jede Krankheit eigentlich nur ein Viertel der Standard-Manifestationsrate für diese Krankheit in der a17-Version ist. Diese Änderung wurde vorgenommen, da sich die Benutzer der ursprünglichen Version der Mod einig zu sein schienen, dass alle Krankheiten zu häufig auftraten. Aus ähnlichen Gründen ist die Standard-Effektivität (100%) der Beratung doppelt so hoch wie in der a17-Version.</RRD.Overview>
  <RRD.AnxietyChance>Geschwindigkeit, mit der sich die generalisierte Angst manifestiert:</RRD.AnxietyChance>
  <RRD.COCDChance>Geschwindigkeit, mit der sich die Sauberkeits-OCD manifestiert:</RRD.COCDChance>
  <RRD.DepressionChance>Geschwindigkeit, mit der sich die Depression manifestiert:</RRD.DepressionChance>
  <RRD.PTSDChance>Geschwindigkeit, mit der sich PTSD manifestiert:</RRD.PTSDChance>
  <RRD.CounselingEffectiveness>Effektivität der Beratung:</RRD.CounselingEffectiveness>
  <RRD.CounselAnxiety>Beratung Angstzustände</RRD.CounselAnxiety>
  <RRD.CounselCOCD>Ratschläge Sauberkeitszwang</RRD.CounselCOCD>
  <RRD.CounselDepression>Beratung Depressionen</RRD.CounselDepression>
  <RRD.CounselPTSD>PTSD-Beratung</RRD.CounselPTSD>
  <RRD.Improvement>Verbesserung</RRD.Improvement>
  <RRD.CuredText>von einer Geisteskrankheit geheilt wurde</RRD.CuredText>
  <RRD.SuicideRisk>Selbstmordrisiko</RRD.SuicideRisk>
  <RRD.SuicideRiskDesc>Einer Ihrer Kolonisten ist selbstmordgefährdet</RRD.SuicideRiskDesc>
  <RRD.StressFlashback>Stressige Situation verursacht Flashback.</RRD.StressFlashback>
  <RRD.RandomFlashback>Zufällige Rückblende.</RRD.RandomFlashback>
  <RRD.Anxiety>Ängste</RRD.Anxiety>
  <RRD.COCD>c-OCD</RRD.COCD>
  <RRD.Depression>Depression</RRD.Depression>
  <RRD.PTSD>PTSD</RRD.PTSD>
  <RRD.DevelopedGAD>eine generalisierte Angststörung entwickelt hat</RRD.DevelopedGAD>
  <RRD.DevelopedCOCD>hat eine Sauberkeits-OCD entwickelt</RRD.DevelopedCOCD>
  <RRD.DevelopedDepression>eine Depression entwickelt hat</RRD.DevelopedDepression>
  <RRD.DevelopedPTSD>hat PTSD entwickelt</RRD.DevelopedPTSD>
  <RRD.StressF>aufgrund der extremen Belastungen in ihrer Situation.</RRD.StressF>
  <RRD.StressM>aufgrund der extremen Belastungen in seiner Situation.</RRD.StressM>
  <RRD.StimAbuse>zum Teil auf den Missbrauch von Stimulanzien zurückzuführen.</RRD.StimAbuse>
  <RRD.DepressantAddiction>zum Teil auf die Abhängigkeit von Depressiva zurückzuführen.</RRD.DepressantAddiction>
  <RRD.AfterSick>nachdem er schwer erkrankt war.</RRD.AfterSick>
  <RRD.AfterDowned>nachdem er niedergeschlagen wurde.</RRD.AfterDowned>
  <RRD.WitnessedTraumaticDeath>nach dem Trauma, jemanden getötet zu haben.</RRD.WitnessedTraumaticDeath>
  <RRD.WitnessedDeathF>nachdem sie sich mit einem Todesfall beschäftigt hat, dessen Zeuge sie war.</RRD.WitnessedDeathF>
  <RRD.WitnessedDeathM>nachdem er sich mit einem Todesfall beschäftigt hat, dessen Zeuge er war.</RRD.WitnessedDeathM>
  <RRD.SeenCorpse>nachdem er eine Leiche gesehen hat.</RRD.SeenCorpse>
  <RRD.GrossMortality>nachdem er eine verwesende Leiche gesehen hat.</RRD.GrossMortality>
</LanguageData>